係咪以為拉晒陳黃 831就無人？

平行時空？
大家就用行動表示何謂無大台

曲線宣傳

唔止，之後會拉民陣，再下一步就係泛民政黨
係時候轉一轉玩法，入商場齋行唔買

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

又助攻

愈拉愈多人出黎

事實真係無大台

唔好戇鳩啦

應該係想多d人出，再打死晒831d人共產黨就可以開心過生日

班head 唔好侮辱擁有degree holder 嘅智商啦
你哋做埋呢啲戇鳩嘢
其他人可能challenge 你哋到底點畢業㗎

唔好影衰我個學位，好唔好？

理得你拉邊個

一定出來

啲撚屌藍絲以為係

周庭俾人拉埋

政府同popo仍然以為仲係學生/外國勢力主導煽動
癡撚線真係當上街個幾百萬人唔係人黎

打狗 救人
衝